佢唔揀你做男/女朋友上訴區

事關19肺炎爆發柒婆抗疫失敗，令到好多男女朋分手or準男女朋友撻Q。所以開post比一眾巴絲係度發洩一下
本人亦因為咁而錯失一段大好姻緣

屌你老母啦臭閪林鄭月鵝

屌..

自己勼唔到女賴地硬

真係鍾意你點會無機會見
唔好搵籍口啦

有咩唔開心即管講出嚟

有冇諗過其實唔關事

冇機會培養感情or起碼留低少少兩個人嘅回憶

佢唔揀我係佢損失

係，但柒婆打壓我地都係鐵一般嘅事實

點會唔關事呢，你而家連睇戲食飯嘅自由都冇埋喎

但係人地同第個睇戲食飯啵..

ching真係天真

天真得過柒婆日日放萬鳩幾免檢疫人入關

樣貌問題
金錢問題

天真得過你以為柒婆係因為天真
無限Loop 好正

佢地想做同命鴛鴦都阻止唔到架

柒婆唔天真嘅佢使搞送中條例出嚟擦維尼鞋

喺我地睇嚟佢地最終會有報應，
但喺報應到之前，香港又真係畀佢地好有效率咁糟質緊喎

淋奠，一個反社會臭閪

天真到你以為係佢話事

你一下咁判落嚟同啲紅官有咩分別
開呢個post都係想俾大家入嚟放下負，發洩下有d咩不甘遮

我都係講我自己嘅問題姐
下下send完相就block我
傾到住屋冇錢住公屋又block我
咁我講樣貌問題金錢問題又有咩問題

佢唔係話事，但促成送中係佢一手一腳搞出檢獻媚囉

Sorry,Ching
I know that feel
有陣時會覺得做男人係香港生存真係生不如死，特別我呢d窮毒撚

d 交友app唔係話想有車有樓就係要大隻靚仔
我心諗
去speed dating可能會有嘅

關咩事
本身人地可能都搵緊藉口推卻你，而家大大個武肺做藉口，唔洗比你溝，人地不知幾開心
冇得睇戲行街咪直接上第二條仔屋企外賣睇Netflix囉，
樓主唔係咁on9以為人地真係專心留家休息下話

有車有樓又要大隻，問下自己係咪處先啦

一言驚醒洛克人
Ching可否過兩招御女術過細佬

冇得face to face 氹 分左手

巴打 真係唔係幾關事喎 不如你面對現實啦,.

呢段時間大家都辛苦架啦，捨棄一段感情少不免會難過，就保留大家一齊渡過嘅美好回憶啦

現實就係我而家幢大廈有確診個案連朋友都見唔到，何況約囡囡食飯

唔揀你有得點解嘅咩
你揀佢又有得點解嘅咩

俾你呃得一時又點，除非自己搬出去住
咁到頭嚟咪又話你一開始就唔坦誠囉

調轉諗 你會因為咁而唔中意條女?

我鐘意佢個樣身材有共同興趣同埋包容佢嘅過去就咁

可以有其他人符合條件？
佢又可以改變
你鍾意我啲咩，我改吖

住公屋有咩問題租又交得少，慳出嚟嘅錢當儲錢俾首期又好去旅遊又好不知幾好使
係港女唔識諗姐

感情唔可以勉強我知，但一時間由日日都wts傾計到見左面之後就變陌生人十問九唔答，呢個變化會唔會太大呢

我講返自己嘅觀點，唔係話要挍贏邊個

扯開太遠啦，等巴打自己答返

巴打係唔係好樣衰 定係同相差好讓
如果睇完相 都見你 應該唔樣衰

見到你要急急腳走人 而且無再傾計
係唔係好樣衰好差 差到朋友都唔當係